應唔應該取消關愛座？

應該
唔應該

留言講下原因

應該全部位轉晒做關愛座

拆曬咪得

唔應該，因為有關愛座我先有位坐咋

因為好on9

應該拆晒所有座位，咁咪唔會有座位爭執

Push

坐位剩係上層有 下層全企位

取消左關愛座會只有反效果
到時不論你坐邊 佢地都會肆意叫你起身讓座

有關愛座你都仲叫有得兜
可以叫佢搵返關愛座坐

如果你話 其實只要唔讓座 佢就會屌9你
咁取唔取消關愛座都無關係
因為佢都會屌9你

我覺得最好取消曬關愛座。然後整到啲凳好似戲院入面啲座位咁。
不過要俾咗錢先有得坐。

以前冇關愛座，好似個社會氣氛和諧好多。廢老、大肚婆唔會批鬥人。而好多人都好樂意讓座，而家就完全調轉曬。

問題唔係關愛座度
係文化同教育

無>有>無 既好恐怖
我覺得會周位叫人起身多過變番以前咁

利申:唔會理，照坐，比人屌9我會問佢知唔知咩叫個請字

咁你又講得啱，呢個社會已經返唔會轉頭。

啲廢老唔中意坐果個位

取消關愛座hunter

有心讓既
個個位都係關愛座
冇心讓既
普通座都變成批鬥座

成日見到啲關愛座冇人敢坐
好撚戇鳩
好好地整出黎既座位因爲一個名義令到該用既人唔敢用
到底做乜鳩

最好笑係啲廢老真係恃老賣老
後生既坐就係有罪咁 夠膽死直接叫人起身
冇諗過其他人雖然後生 所以有其他既需要
例如真係好攰需要坐 或者身體唔舒服等等
後生既唔屌你唔代表你正確 係俾緊面你咋

老實講 你老人家 真係有需要 唔指名某個人咁開句聲
客氣啲 我絕對相信大把人會企起身 成張凳打橫瞓都仲得
係要一個責備既態度叫一個冇冒犯你嘅人起身
真係cls

利申 有讓開座

但試過我表妹黎m唔舒服坐普通座
俾個廢老指名地叫我表妹起身俾佢坐
我事後先知唔係現場
如果唔係我係現場一定當場屌到個廢老反艇

應該改名做廢老座

大肚婆都超鍾意批鬥人

有需要自然會讓
每一個比較冇需要人都應該讓
唔係因為你個位label左所以讓

同意 如果有禮貌講句: 有冇位可以讓阿婆坐下
一定會有人讓 但見人後生大大聲屌人老馮比個位你就
你又知我冇唔舒服?

其實我好撚憎電視某廣告，乜嘢叫人將讓座嘅藉口通通踢走。根本就係將有需要人士嘅種類收窄，然後限死人只可以讓座俾嗰四種人。其他人話知你就死都要讓座。

批鬥文化已經係返唔到轉頭
總有一班人以正義屌人/拍人片為樂

真正解決問題係要擴大關愛座規模同規範化
兩者缺一不可

係最接近月台lip既位置 整個兩個關愛車卡
一般人可以入去 但唔可以坐關愛卡坐位
有需要既人直接去關愛卡坐
無權亦無需要批鬥其他車卡乘客
繁忙上下班時間例外

兩卡都唔夠位要批鬥既
就4種有需要人士係卡內互鬥

巴士就難搞d